canon 求師兄指教

細佬最想入手部無反 就睇中左M50同M6
想問下各位師兄邊部好啲
利申 拍片多 本身冇相機

拍片多一定係m50啦
有4k 已經贏哂

M50個4K哂鬼氣，
Crop factor去到2.56；
15mm 鏡都變到38mm

同M6比就仲係M50 好D嘅
用FHD的話M50應該冇咩挑剔

不過主力拍片的話用Sony A6xxx好過曬佢地啦

上次係Canon vs Sony post比人屌我推薦M43比追求輕便嘅樓主
希望今次唔會

但佢要crop

謝師兄 留意下先

當然m6 啦 m50得一個轉盤

gh5s